如果死亡森林果陣 小李組對上我愛羅組 會點?

前設係兩隊會打架
無其他組介入

3打3 邊邊贏?

唔撚知小李會唔會開7門
但寧次應該一個夠頂手菊同傀儡JJ

天天係垃圾

我愛羅就無敵咁制 隨時打到天天殘廢

天天好撚正

個時小李開到7門喇咩...

去到後期，都淨係話只可以開到六門景門

自
應該係6門

不過果時睇 我愛羅真係太厚血 下忍黎講

扇女唔廢架喎

我愛羅果組其實3個都勁

見佢地疾風傳就做左上忍就知
不過呢點寧次都係

佢3個是但一個都秒到天天咁制
基本上係2打3

我自己劣見係
小李放低負重同寧次聯手有機會快快手手搞得掂扇女同傀儡JJ
我愛羅唔一定會救佢地 不過果陣天天就會比人沙暴送葬

至於點打我愛羅 其實寧次好似打唔入佢

其實有個人柱力係度都幾唔公平下

應該我愛羅會死 跟住火影風影開戰第三次忍界大戰
第三代死左 嗚人做第五代火影 可以做套冇拖劇情既漫畫

其實有天天係度都幾唔公平下

天天有神器喎

死亡森林冇神器

其實有白眼都幾唔公平...
其實.....

其實天天冇必要硬上 ,

開戰前一晚全裸去搵我愛羅 ,

吸光佢D精力就得

天天放晒頭髮落黎應該唔差

一條女唔會搞得掂人柱力

其實中忍考試唔係天天全裸吸光小李精力

小李對我愛羅唔會輸

我愛羅條友似不舉

正常情況下兩條友聯手一定夠打，小李一個都55波咁濟
但開左半尾就應該我愛羅贏

Round1: 小李開門是但捉一個，寧次開回天頂一波
Round2: 天天頂dam送死比寧次回氣，小李再捉一個
Round3: 小李破我愛羅防，寧次補刀

我愛羅晚晚冇得訓就走去睇AV 對天天全祼已經免疫曬

大毒撚我愛羅不受三次元女色影響

你有道理

岩岩睇返 原來果陣小李淨係開到5門

仲要開完會肌肉斷裂
明明後期凱開7門抖一日就無事

後期唔好講啦 小李冇被作者睇中